export const questions = [
  { question: "「I（formal）」は何ですか？", answers: ["わたし", "私"] },
  { question: "「you」は何ですか？", answers: ["あなた"] },
  { question: "「that person（casual）」は何ですか？", answers: ["あのひと", "あの人"] },
  { question: "「that person（polite）」は何ですか？", answers: ["あのかた", "あの方"] },
  { question: "「Is that person Maria?（casual）」を翻訳してください。", answers: ["あのひとはマリアさんですか？", "あの人はマリアさんですか？"] },
  { question: "「Is that person Maria?（polite）」を翻訳してください。", answers: ["あのかたはマリアさんですか？", "あの方はマリアさんですか？"] },
  { question: "「university」は何ですか？", answers: ["だいがく", "大学"] },
  { question: "「student」は何ですか？", answers: ["がくせい", "学生"] },
  { question: "「That person is also Brazilian.」を翻訳してください。", answers: ["あのひともブラジルじんです", "あの人もブラジル人です"] },
  { question: "「Tereza is 9 years old.」を翻訳してください。", answers: ["テレーザちゃんは９さいです。", "テレーザちゃんは九歳です。"] },
  { question: "「How old is Tarou?」を翻訳してください。", answers: ["たろうちゃんはなんさいですか？", "たろうちゃんは何歳ですか？"] }
];
